「五個回覆內一定被秒」多啦A夢/叮噹入面，邊個成日遲到？

五個內唔秒代表連登仔太廢

多啦美

好奇呢個post會唔會有5個reply

野比大雄

＃6 死全家

反彈上面

連登仔

大雄囉

silly , 無可能發生

大雄 因為大雄同大快活一樣都有個大字
而快相反係慢 所以大雄係最慢 咪成日遲到

答案係你 因為

李力持呀
輕鬆 多謝大家

大雄
因為野比大雄
大雄要攞好多野
所以遲到

陳國邦

竟然冇李斯

上面全錯

第三頁開估

有閪3頁咩你

冇3頁代表連登仔冇求知慾

收手啦
答案九成九又係垃圾又尷尬

今次一定超好

真心依個幾好

點會

開左估未？
未既開左先講我再入黎

我淨係知叮噹一定講最多大話
因為佢成日隨意瞞

開咗回覆你

冬甩
因為多啦A夢 個阿爸係冬甩

出木杉英才？
成碌杉點郁？

冬甩個爸爸先係多啦A夢

原因錯

唔好話係=出門遲

唔係

出木杉 -》出彬-》出殯

唔係咁都有得笑嘛

錯

冇咁簡單

木鹿大王

曹永廉

技安 最肥 行得最慢

大雄囉on9

救命啊多啦A夢

畑鹿驚
因為畑鹿驚成日遲到

火影世界第一

多啦美
到喇未，成日遲到所以其他人會問佢到喇未